唔好以為拍緊拖既人好幸福！係假既

我以前見到身邊既人出pool都好妒忌佢地
點解我仲係單身狗一隻
我都想有條女
直至我睇好多愛情post 愛情小說 愛情散文
愛情金句 ig講愛情既page
我先發覺一樣嘢 就係無論你付出幾多都好
佢唔中意既你 佢唔付出既一樣要分手
究竟佢哋係張相背後付出幾多你又知唔知？

有拖拍=有錢人嘅煩惱

樓主就好似叫啲人唔好有錢啊
有錢之後又唔知啲錢點使啊嗰啲 bullshit

做咩樓主突然咁感慨